[{"id":930,"question":"\u0645\u0627 \u0647\u0648 \u062a\u0639\u0631\u064a\u0641 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0639\u0645\u0644","a":"\u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u0631\u0643\u0628\u062a \u0641\u064a\u0647\u0627 \u0627\u062c\u0647\u0632\u0629 \u0639\u0645\u0644 \u062b\u0627\u0628\u062a\u0629 \u0627\u0648 \u0627\u0644\u0645\u0639\u062f\u0629 \u062d\u0633\u0628 \u0645\u0628\u0646\u0627\u0647\u0627 \u0644\u062a\u0646\u0641\u064a\u0630 \u0639\u0645\u0644","b":"\u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0639\u062f\u0629 \u0644\u0646\u0642\u0644 \u0627\u0644\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a \u0644\u0644\u0639\u0645\u0644","c":"\u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0639\u062f\u0629 \u0644\u062a\u0639\u0628\u064a\u062f \u0627\u0644\u0634\u0648\u0627\u0631\u0639 \u0628\u0645\u0627 \u0641\u064a \u0630\u0644\u0643 \u0627\u0644\u062a\u0631\u0627\u0643\u062a\u0648\u0631","d":"\u0627\u0644\u0645\u0642\u0637\u0648\u0631\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u062c\u0631 \u062e\u0644\u0641 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0645\u062b\u0644 \u0645\u0627\u0643\u0646\u0629 \u0627\u0644\u0644\u062d\u0627\u0645 \u0627\u0648 \u0627\u0644\u062e\u0644\u0627\u0637\u0629 \u0648\u0627\u0644\u062e","answer":"1"},{"id":931,"question":"\u0644\u0627 \u064a\u062c\u0628 \u0627\u0646 \u062a\u0632\u064a\u062f \u0642\u0648\u0629 \u0627\u0636\u0627\u0621\u0629 \u0645\u0635\u0628\u0627\u062d \u0648\u0627\u062d\u062f \u0644\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0649 \u0627\u0644\u062e\u0644\u0641 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629","a":"\u0639\u0646 15 \u0648\u0627\u0637","b":"\u0639\u0646 25 \u0648\u0627\u0637","c":"\u0639\u0646 20 \u0648\u0627\u0637","d":"\u0639\u0646 30 \u0648\u0627\u0637","answer":"2"},{"id":932,"question":"\u0644\u0627 \u064a\u062c\u0628 \u0627\u0646 \u062a\u0632\u064a\u062f \u0642\u0648\u0629 \u0627\u0636\u0627\u0621\u0629 \u0643\u0644 \u0645\u0635\u0628\u0627\u062d \u0645\u0646 \u0645\u0635\u0628\u0627\u062d\u064a \u0627\u0644\u0631\u062c\u0648\u0639 \u0627\u0644\u0649 \u0627\u0644\u062e\u0644\u0641 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629","a":"\u0639\u0646 15 \u0648\u0627\u0637","b":"\u0639\u0646 20 \u0648\u0627\u0637","c":"\u0639\u0646 25 \u0648\u0627\u0637","d":"\u0639\u0646 10 \u0648\u0627\u0637","answer":"1"},{"id":933,"question":"\u0645\u062a\u0649 \u064a\u0645\u0643\u0646 \u0627\u0633\u062a\u0639\u0645\u0627\u0644 \u0645\u0633\u0644\u0627\u0637 (\u0643\u0634\u0627\u0641) \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0628\u0627\u0644\u0627\u0636\u0627\u0641\u0629 \u0627\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0645\u0635\u0627\u0628\u064a\u062d \u0627\u0644\u0627\u0645\u0627\u0645\u064a\u0629 \u061f","a":"\u0639\u0646\u062f \u0648\u062c\u0648\u062f \u0636\u0628\u0627\u0628 \u0627\u0648 \u0647\u0637\u0648\u0644 \u0627\u0645\u0637\u0627\u0631 \u063a\u0632\u064a\u0631\u0629","b":"\u064a\u062c\u0648\u0632 \u0627\u0633\u062a\u0639\u0645\u0627\u0644\u0647 \u0645\u0646 \u0627\u062c\u0644 \u0625\u0636\u0627\u0641\u0629 \u0642\u0648\u0629 \u0627\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0645\u0635\u0627\u0628\u064a\u062d \u0627\u0644\u0627\u0645\u0627\u0645\u064a\u0629","c":"\u064a\u062c\u0648\u0632 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0637\u0631\u0642 \u0627\u0644\u063a\u064a\u0631 \u0645\u0636\u0627\u0621\u0629 \u062c\u064a\u062f\u0627","d":"\u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u062a\u0643\u0648\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0648\u0627\u0642\u0641\u0629 \u0648\u0646\u0648\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0633\u0644\u0627\u0637 \u063a\u064a\u0631 \u0645\u0648\u062c\u0647 \u0646\u062d\u0648 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0627\u0648 \u0646\u062d\u0648 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u062e\u0631\u0649","answer":"4"},{"id":934,"question":"\u0647\u0644 \u064a\u062c\u0648\u0632 \u062a\u0631\u0643\u064a\u0628 \u0645\u0633\u0644\u0627\u0637 (\u0643\u0634\u0627\u0641) \u0641\u064a \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0645\u064a\u0643\u0627\u0646\u064a\u0643\u064a\u0629 \u061f","a":"\u064a\u062c\u0648\u0632 \u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u0627\u0645\u0646 \u0641\u0642\u0637","b":"\u064a\u062c\u0648\u0632 \u0628\u0634\u0631\u0637 \u0627\u0646\u0647 \u064a\u0645\u0643\u0646 \u062a\u0648\u062c\u064a\u0647\u0647 \u0645\u0646 \u0643\u0627\u0628\u064a\u0646\u0629 \u0627\u0644\u0633\u0627\u0626\u0642","c":"\u064a\u062c\u0648\u0632 \u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a \u0642\u0637\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a \u0641\u0642\u0637","d":"\u0644\u0627 \u064a\u062c\u0648\u0632 \u062a\u0631\u0643\u064a\u0628\u0647 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629","answer":"2"},{"id":935,"question":"\u0647\u0644 \u064a\u062c\u0648\u0632 \u0648\u0642\u0648\u0641 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u064a\u0632\u064a\u062f \u0648\u0632\u0646\u0647\u0627 \u0627\u0644\u0627\u062c\u0645\u0627\u0644\u064a \u0639\u0646 4 \u0637\u0646 \u0648\u062a\u0646\u0642\u0644 \u0648\u0642\u0648\u062f \u0641\u064a \u0637\u0631\u064a\u0642 \u062f\u0627\u062e\u0644 \u0627\u0644\u0645\u062f\u0646 \u061f","a":"\u0644\u0627 \u064a\u062c\u0648\u0632 \u0648\u0642\u0648\u0641 \u0645\u062b\u0644 \u0647\u0630\u0647 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0627 \u0639\u0644\u0649 \u0645\u0633\u0627\u0641\u0629 \u0644\u0627 \u062a\u0642\u0644 \u0639\u0646 50 \u0645\u062a\u0631\u0627 \u0645\u0646 \u0627\u064a \u0645\u0628\u0646\u0649 \u062b\u0627\u0628\u062a","b":"\u0644\u0627 \u064a\u062c\u0648\u0632 \u0642\u0637\u0639\u0627 \u0648\u0642\u0648\u0641 \u0645\u062b\u0644 \u0647\u0630\u0647 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0641\u064a \u0637\u0631\u064a\u0642 \u062f\u0627\u062e\u0644 \u0627\u0644\u0645\u062f\u0646","c":"\u064a\u062c\u0648\u0632 \u0627\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646 \u062a\u0646\u0643 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u062e\u0627\u0644\u064a\u0627 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u062f","d":"\u064a\u062c\u0648\u0632 \u0628\u0634\u0631\u0637 \u0627\u0646 \u0644\u0627 \u062a\u0643\u0648\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0628\u0627\u0644\u0642\u0631\u0628 \u0645\u0646 \u0646\u0627\u0631 \u0627\u0648 \u062f\u062e\u0627\u0646","answer":"1"},{"id":936,"question":"\u0645\u0627 \u0647\u064a \u0627\u0644\u0633\u0631\u0639\u0629 \u0627\u0644\u0642\u0635\u0648\u0649 \u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u062a\u062c\u0627\u0631\u064a\u0629 \u064a\u0632\u064a\u062f \u0648\u0632\u0646\u0647\u0627 \u0627\u0644\u0627\u062c\u0645\u0627\u0644\u064a \u0639\u0646 4000 \u0643\u063a\u0645 \u0641\u064a \u0637\u0631\u064a\u0642 \u062f\u0627\u062e\u0644 \u0627\u0644\u0645\u062f\u0646 \u061f","a":"\u0633\u0631\u0639\u0629 45 \u0643\u0645\/\u0633\u0627\u0639\u0629","b":"\u0633\u0631\u0639\u0629 30 \u0643\u0645\/\u0633\u0627\u0639\u0629","c":"\u0633\u0631\u0639\u0629 50 \u0643\u0645\/\u0633\u0627\u0639\u0629","d":"\u0633\u0631\u0639\u0629 40 \u0643\u0645\/\u0633\u0627\u0639\u0629","answer":"3"},{"id":937,"question":"\u0645\u0627 \u0647\u064a \u0627\u0644\u0633\u0631\u0639\u0629 \u0627\u0644\u0642\u0635\u0648\u0649 \u0627\u0644\u0645\u0633\u0645\u0648\u062d \u0628\u0647\u0627 \u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u062a\u062c\u0627\u0631\u064a\u0629 \u0644\u0627 \u064a\u0632\u064a\u062f \u0648\u0632\u0646\u0647\u0627 \u0627\u0644\u0627\u062c\u0645\u0627\u0644\u064a \u0639\u0646 4000 \u0643\u063a\u0645 \u0641\u064a \u0637\u0631\u064a\u0642 \u062f\u0627\u062e\u0644 \u0627\u0644\u0645\u062f\u0646\u061f","a":"\u0633\u0631\u0639\u0629 50 \u0643\u0645\/\u0633\u0627\u0639\u0629","b":"\u0633\u0631\u0639\u0629 30 \u0643\u0645\/\u0633\u0627\u0639\u0629","c":"\u0633\u0631\u0639\u0629 40 \u0643\u0645\/\u0633\u0627\u0639\u0629","d":"\u0633\u0631\u0639\u0629 45 \u0643\u0645\/\u0633\u0627\u0639\u0629","answer":"1"},{"id":938,"question":"\u0627\u064a\u0629 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0644\u0627 \u064a\u062c\u0648\u0632 \u0644\u0647\u0627 \u062a\u062c\u0627\u0648\u0632 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0645\u062a\u062c\u0627\u0648\u0632\u0629 \u0641\u064a \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0641\u064a\u0647\u0627 \u0645\u0633\u0644\u0643\u0627\u0646 \u0627\u0648 \u0627\u0643\u062b\u0631 \u0641\u064a \u0646\u0641\u0633 \u0627\u0644\u0627\u062a\u062c\u0627\u0647 \u061f","a":"\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u062a\u062c\u0627\u0631\u064a\u0629 \u064a\u0632\u064a\u062f \u0648\u0632\u0646\u0647\u0627 \u0627\u0644\u0627\u062c\u0645\u0627\u0644\u064a \u0639\u0646 4000 \u0643\u063a\u0645","b":"\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u064a\u0632\u064a\u062f \u0648\u0632\u0646\u0647\u0627 \u0627\u0644\u0627\u062c\u0645\u0627\u0644\u064a \u0627\u0644\u0645\u0633\u0645\u0648\u062d \u0628\u0647 \u0639\u0646 4000 \u0643\u063a\u0645","c":"\u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0627\u062c\u0627\u0628\u0627\u062a \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629","d":"\u0627\u0644\u0634\u0627\u062d\u0646\u0627\u062a \u0648\u0627\u0644\u0628\u0627\u0635\u0627\u062a","answer":"1"},{"id":939,"question":"\u0634\u0647\u0627\u062f\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0623\u0645\u064a\u0646 \u0644\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u060c \u064a\u062c\u0628 \u0623\u0646 \u064a\u062d\u0645\u0644\u0647\u0627","a":"\u0627\u0644\u0633\u0627\u0626\u0642 \u0648\u0642\u062a \u0627\u0644\u0633\u064a\u0627\u0642\u0629 \u062d\u062a\u0649 \u0644\u0648 \u0644\u0645 \u064a\u0643\u0646 \u0645\u0627\u0644\u0643 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629","b":"\u0644\u064a\u0633 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0648\u0627\u062c\u0628 \u0623\u0646 \u062a\u062d\u0645\u0644 \u0634\u0647\u0627\u062f\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0623\u0645\u064a\u0646 \u0648\u0642\u062a \u0627\u0644\u0633\u064a\u0627\u0642\u0629","c":"\u0627\u0644\u0633\u0627\u0626\u0642 \u0648\u0642\u062a \u0627\u0644\u0633\u064a\u0627\u0642\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u0634\u0631\u0637 \u0623\u0646\u0647 \u0645\u0627\u0644\u0643 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0623\u064a\u0636\u0627","d":"\u0641\u0642\u0637 \u0635\u0627\u062d\u0628 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0624\u0645\u0646\u0629","answer":"1"},{"id":940,"question":"\u0647\u0644 \u064a\u0633\u0645\u062d \u0628\u0627\u0646 \u064a\u0643\u0648\u0646 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0632\u0627\u0645\u0648\u0631 \u0647\u0648\u0627\u0626\u064a \u0627\u0648 \u0645\u0648\u0633\u064a\u0642\u064a","a":"\u0645\u0645\u0646\u0648\u0639 \u062a\u062c\u0647\u064a\u0632 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0648 \u0627\u0633\u062a\u0639\u0645\u0627\u0644 \u0632\u0627\u0645\u0648\u0631 \u0647\u0648\u0627\u0626\u064a \u0627\u0648 \u0632\u0627\u0645\u0648\u0631 \u0630\u0627\u062a \u0627\u0635\u0648\u0627\u062a \u0645\u062e\u062a\u0644\u0641\u0647","b":"\u0646\u0639\u0645 \u060c \u0627\u0630\u0627 \u062a\u0645 \u062a\u0631\u0643\u064a\u0628 \u0627\u0644\u0632\u0627\u0645\u0648\u0631 \u0645\u0646 \u0642\u0628\u0644 \u0643\u0631\u0627\u062c \u0645\u0631\u062e\u0635","c":"\u0646\u0639\u0645 \u060c \u0627\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646 \u0635\u0648\u062a \u0627\u0644\u0632\u0627\u0645\u0648\u0631 \u063a\u064a\u0631 \u0642\u0648\u064a","d":"\u0646\u0639\u0645 \u060c \u0644\u0627 \u0645\u0627\u0646\u0639 \u0645\u0646 \u0627\u0646 \u064a\u0643\u0648\u0646 \u0627\u064a \u0632\u0627\u0645\u0648\u0631 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629","answer":"1"},{"id":941,"question":"\u0627\u0644\u062a\u0642\u0627\u0621 \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0645\u0639 \u0645\u062f\u062e\u0644 \u0627\u0648 \u0645\u062e\u0631\u062c \u0644\u0645\u062d\u0637\u0629 \u0648\u0642\u0648\u062f \u0648\u0648\u0636\u0639\u062a \u0642\u0628\u0644\u0647 \u0627\u0634\u0627\u0631\u0629 \u0633\u064a\u0631 \u062a\u062f\u0644 \u0639\u0644\u0649 \u062a\u0641\u0631\u0639 \u0637\u0631\u0642","a":"\u064a\u0639\u062f \u0643\u0645\u0641\u062a\u0631\u0642 \u060c \u0648\u0644\u0643\u0646 \u0627\u0644\u0633\u0627\u0626\u0642 \u063a\u064a\u0631 \u0645\u0644\u0632\u0645 \u0628\u0627\u0644\u062a\u0645\u0647\u0644","b":"\u064a\u0639\u062f \u0643\u0645\u0641\u062a\u0631\u0642 \u0641\u064a \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0628\u0644\u062f\u064a\u0629 \u0641\u0642\u0637","c":"\u064a\u0639\u062f \u0643\u0645\u0641\u062a\u0631\u0642 \u0637\u0631\u0642","d":"\u0644\u0627 \u064a\u0639\u062f \u0643\u0645\u0641\u062a\u0631\u0642","answer":"3"},{"id":942,"question":"\u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0633\u0624\u0648\u0644 \u0639\u0646 \u0635\u0644\u0627\u062d\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0627\u0644\u064a\u0629","a":"\u0635\u0627\u062d\u0628 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0648\u0627\u0644\u0633\u0627\u0626\u0642","b":"\u0641\u0642\u0637 \u0627\u0644\u0633\u0627\u0626\u0642","c":"\u0627\u0644\u0634\u062e\u0635 \u0627\u0644\u0630\u064a \u0642\u0627\u0645 \u0628\u062a\u0635\u0644\u064a\u062d \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629","d":"\u0641\u0642\u0637 \u0635\u0627\u062d\u0628 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629","answer":"1"},{"id":943,"question":"\u0641\u064a \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0644\u064a\u0633\u062a \u0628\u0644\u062f\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u0641 \u0639\u0644\u0649 \u0647\u0627\u0645\u0634 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642","a":"\u0645\u0633\u0645\u0648\u062d \u0644\u062c\u0631 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0623\u0635\u0627\u0628\u0647\u0627 \u062e\u0644\u0644","b":"\u0645\u0633\u0645\u0648\u062d \u0641\u064a \u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u062d\u0627\u0644\u0627\u062a","c":"\u0645\u0645\u0646\u0648\u0639 \u0641\u064a \u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u062d\u0627\u0644\u0627\u062a","d":"\u0645\u0633\u0645\u0648\u062d \u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u062e\u0635\u0648\u0635\u064a\u0629 \u0641\u0642\u0637","answer":"1"},{"id":944,"question":"\u0647\u0644 \u064a\u062c\u0648\u0632 \u0627\u0646 \u062a\u0628\u0631\u0632 \u0627\u0644\u062d\u0645\u0648\u0644\u0629 \u0639\u0628\u0631 \u062c\u0648\u0627\u0646\u0628 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u061f","a":"\u064a\u062c\u0648\u0632 \u0627\u0644\u0649 \u062d\u062f \u0645\u062a\u0631 \u0648\u0627\u062d\u062f \u0645\u0646 \u0643\u0644 \u062c\u0627\u0646\u0628","b":"\u064a\u062c\u0648\u0632 \u0627\u0630\u0627 \u0644\u0645 \u062a\u0643\u0646 \u0644\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u062c\u0648\u0627\u0646\u0628","c":"\u0644\u0627 \u064a\u062c\u0648\u0632 \u0627\u0646 \u062a\u0628\u0631\u0632 \u0627\u0644\u062d\u0645\u0648\u0644\u0629 \u0639\u0628\u0631 \u062c\u0648\u0627\u0646\u0628 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629","d":"\u064a\u062c\u0648\u0632 \u0627\u0646 \u062a\u0628\u0631\u0632 \u0627\u0644\u062d\u0645\u0648\u0644\u0629 \u0628\u0634\u0631\u0637 \u0627\u0646 \u0644\u0627 \u064a\u0632\u064a\u062f \u0627\u0644\u0639\u0631\u0636 \u0627\u0644\u0627\u062c\u0645\u0627\u0644\u064a \u0644\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0639\u0646 2,5 \u0645","answer":"3"},{"id":945,"question":"\u0645\u0627 \u0647\u0648 \u0627\u0644\u062d\u062f \u0627\u0644\u0627\u0642\u0635\u0649 \u0644\u0627\u0631\u062a\u0641\u0627\u0639 \u062d\u0645\u0648\u0644\u0629 \u0641\u064a \u0634\u0627\u062d\u0646\u0629 \u0648\u0632\u0646\u0647\u0627 \u0627\u0644\u0627\u062c\u0645\u0627\u0644\u064a 8000 \u0643\u063a\u0645 \u061f","a":"\u0644\u063a\u0627\u064a\u0629 3,5 \u0645\u062a\u0631\u0627 \u0639\u0646 \u0633\u0637\u062d \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642","b":"\u0644\u063a\u0627\u064a\u0629 3   \u0627\u0645\u062a\u0627\u0631 \u0639\u0646 \u0633\u0637\u062d \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642","c":"\u0644\u063a\u0627\u064a\u0629 3,5 \u0645\u062a\u0631 \u0639\u0646 \u0645\u0633\u0637\u062d \u0627\u0644\u062a\u062d\u0645\u064a\u0644","d":"\u0644\u063a\u0627\u064a\u0629 4   \u0627\u0645\u062a\u0627\u0631 \u0639\u0646 \u0633\u0637\u062d \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642","answer":"1"},{"id":946,"question":"\u0645\u0627 \u0647\u0648 \u0648\u0632\u0646 \u0627\u0644\u062d\u0645\u0648\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0633\u0645\u0648\u062d \u062a\u062d\u0645\u064a\u0644\u0647\u0627 \u0641\u064a \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0634\u0627\u062d\u0646\u0629 \u061f","a":"\u0627\u0644\u0648\u0632\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0633\u062c\u0644 \u0641\u064a \u0634\u0647\u0627\u062f\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0623\u0645\u064a\u0646","b":"\u0627\u0644\u0648\u0632\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0633\u062c\u0644 \u0641\u064a \u0631\u062e\u0635\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629","c":"\u0627\u0644\u0648\u0632\u0646 \u0627\u0644\u0630\u064a \u0644\u0627 \u064a\u0632\u064a\u062f \u0639\u0646 \u0648\u0632\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0641\u0627\u0631\u063a","d":"\u0627\u0644\u0648\u0632\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0633\u062c\u0644 \u0641\u064a \u0643\u062a\u0627\u0628 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629","answer":"2"},{"id":947,"question":"\u0643\u064a\u0641 \u062a\u0648\u0633\u0645 \u0627\u0644\u062d\u0645\u0648\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0628\u0627\u0631\u0632\u0629 \u0645\u0646 \u0645\u0642\u062f\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u061f","a":"\u0628\u0645\u062b\u0644\u062b \u0627\u0628\u064a\u0636 \u0639\u0627\u0643\u0633 \u0641\u064a \u0627\u0642\u0635\u0649 \u0646\u0642\u0637\u0629 \u0628\u0627\u0631\u0632\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062d\u0645\u0648\u0644\u0629","b":"\u0628\u0648\u0627\u0633\u0637\u0629 \u0641\u0627\u0646\u0648\u0633 \u0648\u0639\u0644\u0645 \u0627\u0628\u064a\u0636 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0642\u0635\u0649 \u0646\u0642\u0637\u0629 \u0628\u0627\u0631\u0632\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062d\u0645\u0648\u0644\u0629","c":"\u0628\u0648\u0627\u0633\u0637\u0629 \u0639\u0644\u0645 \u0627\u062d\u0645\u0631 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0642\u0635\u0649 \u0646\u0642\u0637\u0629 \u0628\u0627\u0631\u0632\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062d\u0645\u0648\u0644\u0629","d":"\u0628\u0645\u062b\u0644\u062b \u0627\u062d\u0645\u0631 \u0639\u0627\u0643\u0633 \u0641\u064a \u0627\u0642\u0635\u0649 \u0646\u0642\u0637\u0629 \u0628\u0627\u0631\u0632\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062d\u0645\u0648\u0644\u0629","answer":"1"},{"id":948,"question":"\u0647\u0644 \u064a\u062c\u0648\u0632 \u0646\u0642\u0644 \u062d\u0645\u0648\u0644\u0629 \u0628\u0627\u0631\u0632\u0629 \u0645\u0646 \u0645\u0642\u062f\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0648 \u0645\u0646 \u0645\u0624\u062e\u0631\u062a\u0647\u0627 \u061f","a":"\u064a\u062c\u0648\u0632 \u0644\u063a\u0627\u064a\u0629 \u0645\u062a\u0631 \u0645\u0646 \u0627\u0642\u0635\u0649 \u0645\u0642\u062f\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0648 \u0645\u0646 \u0627\u0642\u0635\u0649 \u0645\u0624\u062e\u0631\u062a\u0647\u0627","b":"\u064a\u062c\u0648\u0632 \u0627\u0630\u0627 \u0644\u0645 \u064a\u0643\u0646 \u0647\u0646\u0627\u0643 \u0635\u0646\u062f\u0648\u0642 \u0644\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629","c":"\u0644\u0627 \u064a\u062c\u0648\u0632 \u0646\u0642\u0644 \u062d\u0645\u0648\u0644\u0629 \u0628\u0627\u0631\u0632\u0629 \u0645\u0646 \u0645\u0642\u062f\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0648 \u0645\u0646 \u0645\u0624\u062e\u0631\u062a\u0647\u0627","d":"\u064a\u062c\u0648\u0632 \u0644\u063a\u0627\u064a\u0629 \u0645\u062a\u0631 \u0645\u0646 \u0645\u0642\u062f\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0641\u0642\u0637","answer":"1"},{"id":949,"question":"\u064a\u062c\u0628 \u0639\u0644\u0649 \u0633\u0627\u0626\u0642 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0630\u064a \u064a\u0646\u0642\u0644 \u062d\u0645\u0648\u0644\u0629 \u062b\u0642\u064a\u0644\u0629","a":"\u0627\u0646 \u064a\u062a\u0648\u0642\u0641 \u0639\u0646 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0644\u0643\u064a \u064a\u0641\u0633\u062d \u0627\u0644\u0645\u062c\u0627\u0644 \u0644\u0627\u062c\u062a\u064a\u0627\u0632\u0647","b":"\u0627\u0646 \u064a\u0632\u064a\u062f \u0645\u0646 \u0633\u0631\u0639\u062a\u0647 \u0644\u0643\u064a \u0644\u0627 \u064a\u0639\u0631\u0642\u0644 \u062d\u0631\u0643\u0629 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631","c":"\u0627\u0646 \u0644\u0627 \u064a\u0632\u064a\u062f \u0645\u0646 \u0633\u0631\u0639\u062a\u0647 \u0648\u0627\u0644\u0627\u0633\u062a\u0645\u0631\u0627\u0631 \u0628\u0627\u0644\u0633\u0631\u0639\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0627\u062f\u064a\u0629","d":"\u0627\u0646 \u064a\u062e\u0641\u0641 \u0645\u0646 \u0633\u0631\u0639\u062a\u0647 \u0648\u0627\u0644\u0646\u0632\u0648\u0644 \u0627\u0644\u0649 \u0637\u0631\u0641 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0644\u0641\u0633\u062d \u0627\u0644\u0645\u062c\u0627\u0644 \u0644\u0627\u062c\u062a\u064a\u0627\u0632\u0647","answer":"4"},{"id":950,"question":"\u0645\u0627 \u0647\u0648 \u0627\u0642\u0635\u0649 \u0627\u0631\u062a\u0641\u0627\u0639 \u0644\u0644\u062d\u0645\u0648\u0644\u0629 \u0641\u064a \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u062a\u062c\u0627\u0631\u064a\u0629 \u064a\u0632\u064a\u062f \u0648\u0632\u0646\u0647\u0627 \u0627\u0644\u0627\u062c\u0645\u0627\u0644\u064a \u0639\u0646 8000 \u0643\u063a\u0645 \u061f","a":"\u0644\u063a\u0627\u064a\u0629 4   \u0627\u0645\u062a\u0627\u0631 \u0639\u0646 \u0633\u0637\u062d \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642","b":"\u0644\u063a\u0627\u064a\u0629 3   \u0627\u0645\u062a\u0627\u0631 \u0627\u0646 \u0633\u0637\u062d \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642","c":"\u0644\u063a\u0627\u064a\u0629 4 \u0645\u062a\u0631 \u0639\u0646 \u0645\u0633\u0637\u062d \u0627\u0644\u062a\u062d\u0645\u064a\u0644","d":"\u0644\u063a\u0627\u064a\u0629 3,5 \u0645\u062a\u0631 \u0639\u0646 \u0633\u0637\u062d \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642","answer":"1"},{"id":951,"question":"\u0643\u064a\u0641 \u064a\u062c\u0628 \u0627\u0646 \u062a\u0648\u0633\u0645 \u0627\u0644\u062d\u0645\u0648\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0628\u0627\u0631\u0632\u0629 \u0645\u0646 \u0645\u0624\u062e\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u061f","a":"\u064a\u0648\u0627\u0633\u0637\u0629 \u0645\u062b\u0644\u062b \u0627\u062d\u0645\u0631 \u0639\u0627\u0643\u0633 \u0641\u064a \u0627\u0642\u0635\u0649 \u0646\u0642\u0637\u0629 \u0628\u0627\u0631\u0632\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062d\u0645\u0648\u0644\u0629","b":"\u0628\u0648\u0627\u0633\u0637\u0629 \u0645\u062b\u0644\u062b \u0627\u0628\u064a\u0636 \u0639\u0627\u0643\u0633 \u0641\u064a \u0627\u0642\u0635\u0649 \u0646\u0642\u0637\u0629 \u0628\u0627\u0631\u0632\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062d\u0645\u0648\u0644\u0629","c":"\u0628\u0648\u0627\u0633\u0637\u0629 \u0641\u0627\u0646\u0648\u0633 \u0627\u0628\u064a\u0636 \u0627\u0648 \u062d\u0645\u0631 \u0641\u064a \u0627\u0642\u0635\u0649 \u0646\u0642\u0637\u0629 \u0628\u0627\u0631\u0632\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062d\u0645\u0648\u0644\u0629","d":"\u0628\u0648\u0627\u0633\u0637\u0629 \u0639\u0644\u0645 \u0627\u062d\u0645\u0631 \u0641\u064a \u0627\u0642\u0635\u0649 \u0646\u0642\u0637\u0629 \u0628\u0627\u0631\u0632\u0629 \u0627\u0644\u062d\u0645\u0648\u0644\u0629","answer":"1"},{"id":952,"question":"\u0644\u0623\u064a \u0627\u0631\u062a\u0641\u0627\u0639 \u064a\u062c\u0648\u0632 \u062a\u062d\u0645\u064a\u0644 \u062d\u0645\u0648\u0644\u0629 \u0633\u0627\u0626\u0628\u0629 \u061f","a":"\u0644\u063a\u0627\u064a\u0629 \u0627\u0631\u062a\u0641\u0627\u0639 \u062c\u0648\u0627\u0646\u0628 \u0635\u0646\u062f\u0648\u0642 \u0627\u0644\u062d\u0645\u0648\u0644\u0629","b":"\u0644\u063a\u0627\u064a\u0629 \u0627\u0631\u062a\u0641\u0627\u0639 \u0644\u0627 \u064a\u062d\u062c\u0628 \u0645\u0639\u0647 \u0627\u0644\u0631\u0624\u064a\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0634\u0628\u0627\u0643 \u0627\u0644\u062e\u0644\u0641\u064a \u0644\u0643\u0627\u0628\u064a\u0646\u0629 \u0627\u0644\u0633\u0627\u0626\u0642","c":"\u0644\u063a\u0627\u064a\u0629 \u0627\u0631\u062a\u0641\u0627\u0639 \u0643\u0627\u0628\u064a\u0646\u0629 \u0627\u0644\u0633\u0627\u0626\u0642","d":"\u0644\u063a\u0627\u064a\u0629 \u0627\u0631\u062a\u0641\u0627\u0639 \u0627\u0644\u0628\u0627\u0628 \u0627\u0644\u062e\u0644\u0641\u064a \u0644\u0635\u0646\u062f\u0648\u0642 \u0627\u0644\u062d\u0645\u0648\u0644\u0629","answer":"1"},{"id":953,"question":"\u0645\u0627 \u0645\u0639\u0646\u0649 \u0627\u0644\u062d\u0645\u0648\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0633\u0645\u0648\u062d \u0628\u0647\u0627 \u0641\u064a \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0634\u0627\u062d\u0646\u0629 \u061f","a":"\u0648\u0632\u0646 \u0627\u0644\u062d\u0645\u0648\u0644\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u0633\u062c\u0644\u062a \u0641\u064a \u0634\u0647\u0627\u062f\u0629 \u0627\u0644\u0627\u0631\u0633\u0627\u0644\u064a\u0629","b":"\u0627\u0644\u062d\u0645\u0648\u0644\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u0644\u0627 \u062a\u0632\u064a\u062f \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0648\u0632\u0646 \u0627\u0644\u0641\u0627\u0631\u063a \u0644\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629","c":"\u0627\u0644\u062d\u062f \u0627\u0644\u0627\u0642\u0635\u0649 \u0644\u0648\u0632\u0646 \u0627\u0644\u062d\u0645\u0648\u0644\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u064a\u0633\u0645\u062d \u0628\u0646\u0642\u0644\u0647\u0627 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629","d":"\u0627\u0644\u062d\u0645\u0648\u0644\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u0644\u0627 \u062a\u0628\u0631\u0632 \u0639\u0628\u0631 \u0635\u0646\u062f\u0648\u0642 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629","answer":"3"},{"id":954,"question":"\u0645\u0627 \u0645\u0639\u0646\u0649 \u0627\u0644\u0648\u0632\u0646 \u0627\u0644\u0627\u062c\u0645\u0627\u0644\u064a \u0627\u0644\u0645\u0633\u0645\u0648\u062d \u0628\u0647 \u0628\u0627\u0644\u0646\u0633\u0628\u0629 \u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0634\u0627\u062d\u0646\u0629 \u061f","a":"\u0627\u0644\u0648\u0632\u0646 \u0627\u0644\u0641\u0627\u0631\u063a \u0644\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0648\u0648\u0632\u0646 \u0627\u0644\u0633\u0627\u0626\u0642 \u0648\u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u062f \u0648\u0627\u062f\u0648\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629","b":"\u0648\u0632\u0646 \u0627\u0644\u062d\u0645\u0648\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0633\u0645\u0648\u062d \u0628\u0647\u0627 \u0645\u0646 \u0642\u0628\u0644 \u0633\u0644\u0637\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0631\u062e\u064a\u0635","c":"\u0648\u0632\u0646 \u0627\u0644\u062d\u0645\u0648\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0642\u0631\u0631\u0629 \u0645\u0646 \u0642\u0628\u0644 \u0645\u0646\u062a\u062c \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629","d":"\u0627\u0644\u0648\u0632\u0646 \u0627\u0644\u0641\u0627\u0631\u063a \u0644\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0648\u0648\u0632\u0646 \u0627\u0644\u062d\u0645\u0648\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0633\u0645\u0648\u062d \u0628\u0647\u0627 \u0627\u0644\u062a\u064a \u0639\u064a\u0646\u062a \u0645\u0646 \u0642\u0628\u0644 \u0633\u0644\u0637\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0631\u062e\u064a\u0635","answer":"4"},{"id":955,"question":"\u0645\u0646 \u0647\u0648 \u0627\u0644\u0645\u0633\u0624\u0648\u0644 \u0639\u0646 \u0646\u0642\u0644 \u0645\u0648\u0627\u062f \u0642\u0627\u0628\u0644\u0629 \u0644\u0644\u0627\u0634\u062a\u0639\u0627\u0644 \u061f","a":"\u0635\u0627\u062d\u0628 \u0627\u0644\u0628\u0636\u0627\u0639\u0629 \u0641\u0642\u0637","b":"\u0635\u0627\u062d\u0628 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0641\u0642\u0637","c":"\u0627\u0644\u0633\u0627\u0626\u0642 \u0641\u0642\u0637","d":"\u0634\u0631\u0643\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0623\u0645\u064a\u0646","answer":"3"},{"id":956,"question":"\u0647\u0644 \u064a\u062c\u0648\u0632 \u0644\u0634\u0631\u0637\u064a \u0627\u064a\u0642\u0627\u0641 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0648\u0645\u0646\u0639\u0647\u0627 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0633\u0641\u0631 \u0627\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646\u062a \u062d\u0645\u0648\u0644\u062a\u0647\u0627 \u0627\u0648 \u0648\u0633\u0645\u0647\u0627 \u062e\u0644\u0627\u0641\u0627 \u0644\u0644\u0642\u0627\u0646\u0648\u0646 \u061f","a":"\u064a\u062c\u0648\u0632 \u0644\u0636\u0627\u0628\u0637 \u0634\u0631\u0637\u0629 \u0628\u0631\u062a\u0628\u0629 \u0645\u0644\u0627\u0632\u0645 \u0627\u0648\u0644 \u0641\u0642\u0637","b":"\u064a\u062c\u0648\u0632 \u0644\u0644\u0634\u0631\u0637\u064a \u0627\u0646 \u064a\u0641\u0639\u0644 \u0630\u0644\u0643 \u0627\u0644\u0649 \u0627\u0646 \u064a\u062a\u0645 \u062a\u0631\u062a\u064a\u0628 \u0627\u0644\u062d\u0645\u0648\u0644\u0629 \u0648\u0641\u0642\u0627 \u0644\u0644\u0642\u0627\u0646\u0648\u0646","c":"\u064a\u062c\u0648\u0632 \u0644\u0641\u0627\u062d\u0635 \u0641\u064a \u0633\u0644\u0637\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0631\u062e\u064a\u0635 \u0627\u0646 \u064a\u0641\u0639\u0644 \u0630\u0644\u0643","d":"\u0644\u0627 \u064a\u062c\u0648\u0632 \u0644\u0634\u0631\u0637\u064a \u0627\u0646 \u064a\u0641\u0639\u0644 \u0630\u0644\u0643","answer":"2"},{"id":957,"question":"\u0643\u064a\u0641 \u064a\u0634\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0649 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u062a\u062c\u0627\u0631\u064a\u0629 \u064a\u0632\u064a\u062f \u0648\u0632\u0646\u0647\u0627 \u0627\u0644\u0627\u062c\u0645\u0627\u0644\u064a \u0639\u0646 4000 \u0643\u063a\u0645 \u0627\u0635\u064a\u0628\u062a \u0628\u062e\u0644\u0644 \u0648\u0642\u062a \u0627\u0644\u0627\u0646\u0627\u0631\u0629 \u0648\u0641\u064a \u0637\u0631\u064a\u0642 \u062e\u0627\u0631\u062c \u0627\u0644\u0645\u062f\u0646","a":"\u0641\u0642\u0637 \u0628\u0641\u0627\u0646\u0648\u0633 \u064a\u0628\u0639\u062b \u0628\u0636\u0648\u0621 \u0627\u0635\u0641\u0631 \u0645\u062a\u0642\u0637\u0639 \u064a\u0645\u0643\u0646 \u0631\u0624\u064a\u062a\u0647 \u0645\u0646 \u0645\u0633\u0627\u0641\u0629 150 \u0645\u062a\u0631\u0627","b":"\u0628\u0648\u0627\u0633\u0637\u0629 \u0627\u0644\u0627\u0631\u0628\u0639\u0629 \u063a\u0645\u0627\u0632\u0627\u062a \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629","c":"\u0641\u0642\u0637 \u0628\u0645\u062b\u0644\u062b \u062a\u062d\u0630\u064a\u0631 \u064a\u0645\u0643\u0646 \u0631\u0624\u064a\u062a\u0647 \u0645\u0646 \u0645\u0633\u0627\u0641\u0629 100 \u0645\u062a\u0631","d":"\u0628\u0645\u062b\u0644\u062b \u062a\u062d\u0630\u064a\u0631 \u0648\u0641\u0627\u0646\u0648\u0633 \u064a\u0628\u0639\u062b \u0628\u0636\u0648\u0621 \u0627\u0635\u0641\u0631 \u0645\u062a\u0642\u0637\u0639 \u062e\u0644\u0641 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u064a\u0645\u0643\u0646 \u0631\u0624\u064a\u062a\u0647 \u0645\u0646 \u0645\u0633\u0627\u0641\u0629 150 \u0645\u062a\u0631\u0627","answer":"4"},{"id":958,"question":"\u064a\u0631\u0643\u0628 \u062e\u0644\u0641 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0634\u0627\u062d\u0646\u0629","a":"\u0639\u0627\u0643\u0633\u0627\u0646 \u0639\u0644\u0649 \u0634\u0643\u0644 \u0645\u062b\u0644\u062b","b":"\u0639\u0627\u0643\u0633\u0627\u0646 \u0627\u062d\u0645\u0631\u0627\u0646","c":"\u0639\u0627\u0643\u0633\u0627\u0646 \u0627\u0628\u064a\u0636\u0627\u0646","d":"\u0639\u0627\u0643\u0633\u0627\u0646 \u0628\u0631\u062a\u0642\u0627\u0644\u064a\u0627\u0646","answer":"2"},{"id":959,"question":"\u0647\u0644 \u064a\u062c\u0628 \u0627\u0646 \u062a\u0648\u062c\u062f \u0639\u062c\u0644\u0629 \u0627\u062d\u062a\u064a\u0627\u0637\u064a\u0629 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u061f","a":"\u064a\u062c\u0628 \u0627\u0646 \u062a\u0648\u062c\u062f \u0639\u062c\u0644\u0629 \u0627\u062d\u062a\u064a\u0627\u0637\u064a\u0629 \u0641\u064a \u062d\u0627\u0644\u0629 \u0635\u0627\u0644\u062d\u0629 \u0644\u0644\u0627\u0633\u062a\u0639\u0645\u0627\u0644","b":"\u064a\u062c\u0628 \u0627\u0646 \u062a\u0648\u062c\u062f \u0639\u062c\u0644\u0629 \u0627\u062d\u062a\u064a\u0627\u0637\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0627 \u0627\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646\u062a \u0647\u0630\u0647 \u0627\u0644\u0639\u062c\u0644\u0629 \u0641\u064a \u0627\u0644\u062a\u0635\u0644\u064a\u062d","c":"\u064a\u062c\u0628 \u0627\u0646 \u062a\u0648\u062c\u062f \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u062b\u0642\u064a\u0644\u0629 \u0639\u062c\u0644\u062a\u0627\u0646 \u0627\u062d\u062a\u064a\u0627\u0637\u064a\u0627\u0646","d":"\u0644\u0627 \u062a\u0648\u062c\u062f \u0636\u0631\u0648\u0631\u0629 \u0644\u0630\u0644\u0643 \u0627\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646\u062a \u0639\u062c\u0644\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0641\u064a \u062d\u0627\u0644\u0629 \u0635\u0627\u0644\u062d\u0629 \u0644\u0644\u0627\u0633\u062a\u0639\u0645\u0627\u0644","answer":"1"}]